# Programació II
Repositori principal del projecte de programació II. Per Xavier Tarrés i Aniol Garcia

## ToDo
- [x] getCami() sense nom del fitxer
- [x] comentaris (s'han d'acabar de revisar)
- [x] Classe carpeta ha de rebre file o fitxermultimedia
- [x] Remove fitxer excepcio no hi es
- [x] Add fitxer exceocio isfull
- [x] getAt(position) excepcio
- [x] throw exceptions?
- [x] Es pot fer break remove fitxer
- [x] Date no funciona sempre retorna 0
- [ ] Documentació i memòria del projecte
- [ ] Extensio de fitxer null
